上環44/49義士被控暴動，點可以放過這班狗！

希望有資格做陪審員既各位將來好好盡自己公民責任

贊成

根本是政治打壓，暴什麼動！

元朗恐襲就唔告暴動，希望黃絲做陪審團

強烈反對

警察暴動開槍打市民就真